望到呢個post個陣 不妨停一停諗一諗

係時候問自己有無贏到忘形
有無賭性出現係唔係都賭
到左價就不如止賺再諗之後既部署
輸左既亦應該反省有無改善既地方

切忌越賭越興奮
因小失大

Push

全驚唯一好人

輸嘅一定唔可以心急翻本衝落場，一心急就好易估錯一豬再豬
利申：心急豬左

一生人
Trade無數次
唔爭在trade少幾次
因為你輸一次
成世人既財富就因為個一次大減